女同女做愛個陣有咩措施可以防止感染性病？

男ge都可以帶套，咁女女可以點做

假鳩

玩假鳩之餘都會玩下磨豆腐ga

文字性愛 語音性愛 神交

保鮮紙

手指都有安全套

哩個係玩第二樣野咋喎,打真軍個陣點搞好

磨豆腐

著5mm 潛水衣

用保鮮紙

搵個處女做

哩個比較似樣

有樣嘢叫口交膜， 奶閪用

消毒先囉

第一次聽 有冇圖睇下

有愛滋消毒都冇用喎

處女都有可能父母有性病而一出世就有

紅毛泥封西

講真女女點做 用假鳩咪等如兩個男一齊各自打飛機一樣 最多tb幫手打，但始終唔係用個閪黎屌閪，永遠做唔到男女果種快感